J'ai suivi la démarche suivante tout au long de notre projet: 1- S'est concentré sur Flutter et le longuage dart en suivant
une formation sur YOUTUBE vu ma connaissance est assez limité . 2- J'ai utilisé VScode pour programmer 3- J'ai pris les 5 premiéres
pages (Splash_Screen / Login_Page / Choice /student/ teacher) 4- j'ai mis l'ensemble de mon travail sous la branche nommée
ProjetZeinebChebaane 5- Suivre une formation de Firebase mais on a rencontré beaucoup de problèmes et des erreurs.